- Tasto disconnetti abilitato alla connessione e viceversa. OK
- Doppia connessione va in blocco (pare funzioni). OK
- Correzione configurazione che va ad appesantirsi (Andava azzerato il tutto all'apertura della pagina). OK
- Reset schermata alla disconnessione (Usato flickableScreen.visible). OK
- Messaggi di notifica. OK
- Cattura schermata
- Utilizzo di libvncclient come libreria (Lavati sia codice che header). OK
- Traduzione (non funziona). Failed
- Correzione icone. OK
